認真 拉莫斯算唔算史上最強中堅

速度
身位
搶點
頭鎚
飛鏟
長短傳
領導
熱血
入關鍵球

有邊個中堅可以咁全能同咁勁
Legend !

可惜 佢唔識防守

裝睡的人永遠叫不醒

除左無腦之外真係唔錯

又唔講佢派膠 拎牌

其實只係怕佢會突然黎料
拉膠自爆
拉膠獻頭

不過後防冇佢就冇人頂波
個個連跳都唔跳

以前打閘果時真係幾鍾意佢

瀨屎

啲高波真係清撚哂

搶第一點勁到不行

係
冇佢嘅話 條後防差成班
但有時佢突然黎
就比佢都嚇到心臟病
拉膠獻頭

上場無啦啦禁區成個訓落人到

條撚屌無啦啦會上腦拎紅牌出場
現時西甲保持者
但以佢身體質素咁勁應該要更上一層樓

拉莫斯都叫唔識防守
啲捕位之後一野衝出黎個前鋒未掂波都已經比佢搶走個波 頭槌又屈 又識做啲小動作搞到對手冇晒辦法
啲小動作小啲經驗都做唔到

基阿連尼

韋大帝

曉武士

賓周馬

係皇馬 嘅拉莫斯一定係

史上吹最大就有份
佢啲頭搥進攻就勁 防角球之類成日輸
成日紅牌
又走甩嘜緊嘅球員
失誤好多 好似上場對拜仁第一球唔用左腳用後腳 解圍失敗送大禮

90分鐘後一定係

上場對拜仁失第一球就係輸佢

計防守vvd>lovren>ramos>varane

史上？ 佩奧爾果d叫咩？

要比都唔會拎佩奧爾出黎
成日柒住比人撚

比天使撚到一字馬

成堆意粉中堅唔講
講呢件

最強右閘應該係
中堅就一定唔係

意甲七雄是但揀幾個中堅都勁過拉膠

咪就係

恕我直言
唔好話史上
我覺得佢連現役嘅中堅嚟講
都唔算得好好
每當佢需要用腦思考作出判斷嘅當刻
好多時就係佢出事之時

現役有幾多人勁過佢

Lovern, moreno, gomez

技術條件好好，但衰在中堅好重要既穩定性

踢左咁多年正選
乜冠都拎過哂
唔敢講最強
但top 10一定有份

唔撚講意大利果堆神枱級
淨係08維迪/里奧都勁撚過佢啦下話

拉莫斯一場俾細哨撚兩次俾人入埋波

矛黎講算

所以呢兩條友咪一樣
要比, 拎意粉果班中堅比就話姐
拎佩奧爾比無意思，同level

淫賤點睇

史上最矛就一定係

08歐國打右閘勁d

邊夠比比咁勁

最勁就一定唔係，但最傳奇性同偉大就真係有佢份

好認真咁講
現役第一 一定係雲迪克
有身形有技術 制空力強
自從佢加盟利記之後已經好耐冇失過死球
成條線有佢就定咗好多
又型都仆街

尼斯達＞大簡＞佩奥爾＞＞＞＞＞＞＞＞拉莫斯

巴里斯
尼斯達
杜林
大簡
馬甸尼

哥斯尼先係

插水黎講係

同樣係由閘打到去中堅，馬甸尼勁佢兩班波

現役係 史上就10大啦

馬甸尼水準長年穩定，極少犯錯
而且全盛期好長

痴撚線拉膠都比人吹奏
樓主條柒頭洗唔洗咁早燈定啊
點都mark唔到你猁個三箭頭㗎喇放心啦

起碼要數左意粉堆癡線佬
德國自由人先
仲有d零星幾個出名穩陣
你肯定拉膠入到史上十大 ？
計史上進攻最強都可能有既

後防最緊要就係穩定 偏偏拉膠就係冇，點樣史上最強

意粉後防一向好高質
可以好少會出去助攻 專注守波
最多死球上去頂下

依家啲講波佬口中勁既後衛 全部都上去助攻
攻好過守 踢中場或者翼好過啦

好似馬些路咁 首回合對拜仁就係佢上左去 成條左路空晒

我地會唔會又俾人插老屎忽

意粉係又勁又小犯規

用防守技術截你
唔同拉莫斯咁打7人

摩狗將拉膠由閘轉做中堅後，皇馬確實由當年攻強守弱既歐聯16郎變成一支防守強隊。

榮譽+傳奇性

幾次絕殺入波加好多分

同佩老妖一樣,講能力一定無歷史前20

但講偉大佢中堅黎講應該史上top5

我呢

烏迪迪都屌打佢啦論防守

Godin有頭5

碧基先係史上最強

連國內碧基都勁唔過 講乜史上

係咪得我一個覺得比比先係皇馬最強中堅？
標波 單對單包無甩拖 未見過美斯 恩尼斯達個d扭得過比比

On9當年成條後防美斯撚狗咁狗

法國00後已經唔識中堅賓

扭唔過？因為佢鳩foul人姐
再者美斯踢邊一加速 比比影都無

攻力最強中堅都仲有得講下
整體黎講你真係未見識過自爆嘅佢

到卡富 杜林 都未到呢條撚屌啦戇鳩

功力最強

後生嗰陣都成日上腦
到佢有個仔收心養性已經三張
但防守技術嚟講的確好強

高空波 速度 進攻 領導能力 霸氣 都係世界級 但就真係唔識防守 同成日攻得太前 仲有間唔中發癲 中堅致命傷 同埋近度我地去評論一個防守球員（特別係左右閘）勁唔勁好少有人真係focus 係佢防守上 反而係睇佢進攻 真係r 撚哂頭

吓近呢兩年變左紙板喎

戇撚尻，小朋友未撚睇過拉膠打右閘，你上網睇下先啦

鐘意佢後生個陣打右閘多d

佢完封到沙拿文尼費明奴先再討論喇

拉莫斯近幾年穩咗好多啦
就算對拜仁失嗰球，都算唔上失誤，要屌阿辛斯奧唔跟人

有長波頭鎚身位壓迫，速度轉身唔算慢

現今可以講top 1/2
史上就唔知，睇波唔耐費時俾人屌

好明顯唔係

迫基已經勁過佢

最重要係有腦 拉膠拍馬都比唔上

人唔笑

呢幾年係好撚勁
不過上屆世界盃俾洛賓撚狗仲記憶猶新

同隊易D比較 咁比比勁定拉膠勁

點解有人好意思用biggay

四隻腳+紅牌王，唔係史上最強就奇。

現役Top 5應該有
Hummels ramos 仲有邊個

皇馬黎講就係
同以前比
尼少 大簡高佢幾萬級啦

剩計防守技藝係。

現代足球黎講，
馬甸尼會全面d，防守頂級，而且佢喺用波方面都唔輸蝕。

不過如果俾哥迪奧拿揀拉膠尼少大簡，哥帥應該都係揀拉膠，因為尼少大簡都唔識用波。

呢樣野基亞連尼都開始鬧，話而家意大利青訓都開始注重中堅用波能力而有d忽視防守能力，無晒意式傳統

朗拿甸奴私家雞嚟，
細哨退休，最開心應該係拉膠

維迪費迪南泰利?

當年比美斯撚到發脾氣踢鳩人紅牌

企位垃圾

最衰格同最矛中堅

biggay 比牙朗撚得最多既中堅黎😂

制空真心好撚勁

俾文迪蘇傑屈高波屈到傻喎

條友硬碰硬冇得輸，但一對技術型球員就會奶野

點勁都唔夠中堅賓勁

里奧 泰利 尼斯達 馬甸尼
不過佢入波率係高 仲要下下含金量足

現役係 史上難講

最強帶刀侍衛 含金量又高

但30歲後嘅比比係完美
做stopper定cover都一樣得
技術、身型、速度都有
相比起嚟32嘅拉膠
標波好強，間中仍有自爆
當然，皇馬中堅自爆最多係華拉尼

華拉尼呢

明天
要亮劍了
沙治奧！

史上最靚仔中堅就可能有得講下

意大利大撚把靚仔過佢

真心唔覺
拉莫斯有隊長魅力

現役最強一定係我

根本拉莫斯同尼少大簡係唔同類型既中堅黎
你知唔知拉莫斯入左幾多波?我諗好多二線中場都未必入得多過佢
莫講話後防
尼少大簡呢d成個生涯都唔知入多唔多過10球

睇得出樓主好撚憎拉膠
特登開個post出黎等人屌到佢反皮

my idol
我相信唔少盲反

大賽球員

佢包 d 位絕對唔差
同埋收傳中波 d 企位好好

from 一個利迷

維迪 尼斯達

拉莫 頭鎚同表波太神

入球一定勁唔過史摩寧

MMA都第一

直接ko，守都唔洗守